# ~~1. Сделать проект доступным по dns~~
http://aixone.tk

# ~~2. Сделать в docker-compose автогенерацию сертификатов для доменного имени сайта~~
https://aixone.tk

# ~~3. Настроить CI следующим образом:~~
    1. При деплое из мастера или тега обновляется domain.com
    2. При деплое из девелопа обновляется dev.domain.com
    3. При деплое из веток release и feature обновляется
       hashcommit.dev.domain.com
http://6751f96f.dev.aixone.tk/

# 4. Настроить в Gitlab-CI сущность environments, которорая будет автоматически создаваться для новых окружений и иметь возможность отката и удаления окружений.
# 5. Найти продукт, позволяющий получать метрики с запущенных окружений и внедрить его в кластер с развертыванием через CI.
